招 飄霧眉 / 美瞳線 model

招 飄霧眉 / 美瞳線 model

最新學緊半永久化妝術，
誠意邀請徵多位model 做 飄霧眉 / 飄眉 / 霧眉/ 美瞳線 做我的model (巴打 絲打都得）
可能會有車馬費，但要再傾

要求: 18歲或以上，從未紋眉及眼線* 和 準時
地點：銅鑼灣
日子：2019. 04. 24
時間：12 pm- 4pm
須時： 3-4 小時
費用： 免費
酬勞： 眉和眼線

其他日子和時間可以再傾

✅採用全新即棄式針頭
✅衛新安全
✅設計屬於自己眉形才進行操作
✅FDA 認證色料

請pm 或留tg
Tg: @monocc

***********************
不適合者:
- 眉部有炎症，皮疹
- 眉部有新外傷者
- 糖尿病者
- 蟹足腫體質者
- 傳染性疾病者

男仔飄唔飄得？

但您有無作品睇下先...就咁招 始終係啲畫落皮膚嘅野

可以呀

想問整眼線係咪要搵膠紙貼住眼皮扯起佢咁敷麻醉?

有興趣